Never boycott allies even if nuclear explosion happens

Compare with the small population of 7millions HongKongers, the 1.3billions of Chinese are renowned for buying fake foreigners accounts in twitter, facebook or other social media to confuse those genuine foreigners.Sometimes they would exaggerate some fire attacks, without focusing on the truth that those attacks are committed by those undercovers of HKPolice, or just the self-defence of the protesters. Here I would like to teach you an idiom in Cantonese: 核爆都唔割 - never boycott allies even if nuclear explosion happens. Please beware of the 1.3 billions fake foreigner spies all over the internet,
Thank you sir

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔得閒推住，希望咁多位巴打都翻譯同教下外國人廣東話口號